男朋友同人打交要去差館俾人認

我唔知應該講啲咩說話安慰佢..
無事既,唔好諗咁多...？
有無人教下我

抵撚死

渣GA

假膠

大個唔好再打交啦

屌 真架

原因？

買樽凡士林比佢

好似係佢好朋友俾人打先 我真唔敢再問 唔想煩住佢，淨係想陪係佢身邊安慰佢

Mk

沙田果件Case

有刑事就分手

無上報紙

唔會

打得好 踢得鬼馬

有無人教我

我認真架

比返安家費佢

最多咪守下行為，就算要坐都唔慌耐啦，又無死人唔駛諗到咁大件事喎

87.87%係死人mk仔

本報訊】七警涉在前年傘運期間毆打曾健超案昨續審。七警一直表明不想參與認人程序，其中兩警在去年初續保時，被安排參與面對面認人。控方昨播放認人片段，兩警表現不合作，全程垂頭合上眼，即使曾健超指示警方要求他們「企起身」、「擘大眼」及「望向前」，但兩人無動於衷。安排認人的總督察向曾稱「唔可以逼佢做任何嘢」。
記者：歐陽聯發

我覺得我地淡左